乜撚野連儂牆可以搞，但唔撚洗守

Memo 紙好撚貴咩守乜撚，撕左咪貼過囉 留返有用之軀黎同政府片好過啦，一係就即時吹雞圍鳩條廢老

仲有塊牆除左打飛機外應該視為文宣基地前線，主力分享集會時間同地點

舉個情境：要行動果陣又洗唔洗搵人守個D牆，如果要，咁出去既人咪少左，唔洗的話咁對面又襯冇人守去掃場果陣咪一樣係冇撚左

如果你覺得幅可以隨時貼過既爛鬼memo 紙牆緊要過行動既咁你真係要諗下你「起」道牆既原因係乜鳩

不流血 不受傷 不被捕 不分化 不篤灰 不割蓆

好老實講句，你真係一定要做沙包都唔係俾廢老打啦

仲有拍片班仆街做乜撚扯走俾人打果個啦，黑警拉人果陣就識扯，廢老打人果陣食花生，你冇野下話，你係黑警手上扯人犯法嫁喎，廢老度扯唔犯法

做乜鳩成本更低既冇人做